## 1. Як можна створити рядок у JavaScript?

У JavaScript рядки можна створити кількома способами. Ось кілька прикладів:

- Літеральний спосіб:
  Використання лапок (одинарних або подвійних) для визначення рядка
- Використання конструктора String():
  Використовуйте конструктор String() для створення об'єкта рядка
- Шаблонні строки (template literals):
  Введені у стандарті ECMAScript 6, шаблонні рядки дозволяють вставляти вирази в рядок, обрамлені обернутими (
  багатофункціональними) лапками

## 2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

- Одинарні лапки (') та Подвійні лапки ("):

Лапки одного типу можна використовувати для визначення рядка, який вміщує лапки іншого типу без необхідності
екранування (escaping).

- mШаблонні рядки (``):

Шаблонні рядки введені в ECMAScript 6 (ES6) і дозволяють вбудовувати вирази та змінні без конкатенації.
В шаблонних рядках можна вставляти вирази використовуючи ${...} та отримати більш потужний та читабельний спосіб
форматування рядків.

## 3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?

У JavaScript для порівняння двох рядків на рівність використовують оператори порівняння === або !==.
Важливо враховувати, що порівняння рядків за допомогою === або !== є чутливим до регістру, тобто "Hello" і "hello"
будуть вважатися різними рядками.

Якщо потрібно порівняти рядки без чутливості до регістру, можна використовувати метод toLowerCase() чи
toUpperCase()

## 4. Що повертає Date.now()?

Метод Date.now() в JavaScript повертає кількість мілісекунд, що пройшли з 1 січня 1970 року 00:00:00 UTC (Епоха Unix) до
моменту виклику методу. Це число називається "часовою міткою" або "таймстемпом".

Значення, яке повертає Date.now(), є цілим числом, представляючи кількість мілісекунд, іноді називають "Unix timestamp"
або "Epoch time". Використання цього методу є зручним для отримання точного часу в мілісекундах і може бути використане
для обчислення часових інтервалів або для порівняння часових міток.

## 5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() повертає часову мітку (timestamp) у вигляді цілого числа, представляючи кількість мілісекунд, що пройшли з 1
січня 1970 року 00:00:00 UTC (Епоха Unix) до моменту виклику методу.

new Date() створює новий об'єкт типу Date, представляючи поточний момент часу.

Якщо new Date() викликано без аргументів, він повертає об'єкт Date, який містить поточну дату та час.

Отже, різниця полягає в тому, що Date.now() повертає часову мітку у вигляді числа, тоді як new Date() створює об'єкт
Date, що представляє поточний момент часу у вигляді об'єкта з різними властивостями. Якщо потрібна тільки часова
мітка, Date.now() може бути більш зручним варіантом.